【防具技術撚入】台灣總統保鏢嘅公事包式摺盾

台灣總統保鏢嘅公事包式摺盾

摺埋公事包，打開就是軟盾，同VIP擋子彈

可以模仿此制式，因為鎮暴彈唔係實彈，採用軟性物料例如地蓆，仲係可以起到卸力作用，防護嘅野，永遠有保護好過冇保護

摺盾最大好處是輕、便攜、低調，有事黎料隨時可以手上有野防身

元朗恐襲後，摺盾是香港人居家出行必備之物

pia

去埋片：1分鐘開始睇

推